瑪麗醫院a&e 醫生被捕！！！

一名瑪麗醫院急症室醫生在金鐘附近提供義務救援時被捕。

#明報 #明報即時新聞 #瑪麗醫院

【讚好「明報即時新聞」專頁】
●請於FB將專頁設定為「搶先看」（SeeFirst）
●請下載「明報」App，緊貼最新消息：
iPhone：
Android：

應該真係做first aid 被人拉

Dllm

瑪麗醫院

紅十字會,st john,無國界依然扮盲

醫護你地啲道德專業良知唔好再俾啲狗狗喇

一定要羸先可以還咁多位義士清白

班死黑警無性
你家人唔會病㗎

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

所以NGO都只係當香港係atm。人家以後唔好捐，要佢地撤出香港。

推

st join 有人出個po 話間野pk
另外兩間可能祈禱更掛

仲有嗰500個藍絲醫狗

推到有救醫生相關消息

NGO 當香港人condom

盲撚晒, 聾撚晒!

AGGER

dllm first aid 都拉

說好的國際人道救援呢

支那紅十字會喎.....

諗住告咩？

Push

就係冇諗住告
拉左就有BONUS

譴責未呀 屌佢老母 淨係識賺錢

基本上香港所有人道機構ngo個d都可以收皮
留返黎助養/星火/送文具好過

香港紅十字會算係早出聲果間啦
宣明會，無國界果啲先賤格

Tui

醫生都拉? 屌你老味黑警

DIU

TUI

唔撚再捐

我記得之前有巴打開過post講急救遲早要決擇企邊邊，無得再中立。今次真係成真，黑警眼中只有所謂法治，任何人行為只要有少少機會係犯法都唔會放過。

痴撚線

我咪就係紅會
班撚樣咪又係9UP完當做完

要你捐錢個陣就乜都得 要你幫就走撚左去

一蚊都唔會捐俾呢d垃圾

班POPO眼中係無法治, 係故意殺記者

宣明會話祈禱wo
咁唔撚駛捐啦祈禱咪算

下，crazy

痴左線呀

有，佢覺得啱既就係法治，其他野不值一提

警犬仲大權過高官

少年黎特?

香港咁安全
捐錢比第3世界啦

原諒我直言, 根本捐錢比依d ngo就係買贖罪卷.
係買都幫有需要既本地香港人

屌你老母

犯法, 我連個少少機會犯法都見唔到
完全濫捕

呢位醫生有乜嘢犯法呢?非法集結？

痴撚線 衰撚過第三世界國家

得國際特赦組織會出下聲

10月1 慶佢老母！

捐錢係出糧比班高習

721 811 831

三個垃圾機構, 永世一蚊都唔捐

食屎啦NGOs

係，但多數唔告

根本無可能非法集結, 因為非法集結的前提係要"作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為". 醫生醫人點樣有可能擾亂秩序?

唉，好心up

Cls

啲NGO只係拎個名，實際作用只係cap水

啲NGO去撚晒邊度

push

10.1

垃撚圾

屌佢老母

10.1唔洗圍狗屋 我地要對準政權啊
（黃大仙有支共政協議員）
行動詳情可以入下面個post睇睇
麻煩大家幫手推

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

你睇個d ngo財務報告, 往往有好多都係d乜野行政費,
d捐去錢去左邊, 大家心照啦

一路都係，由細到大都唔知點解會有人俾錢

邊個知，佢話你阻差辦工又得，有攻擊性武器又得，跟本係佢地講晒。呢以個星期個個都被告暴動，都係純粹因為被捕者係示威地區出現。所以前線咩角色都要有心理準備隨時會被捕，唔可以掉以輕心。我相信今日部份義士都係無諗過自己會被捕

法你老母治，最撚無法治就係佢地

醫生都拉

毅進仔捉人中之龍乜撚野世界

唔好攞依個組織同啲垃圾嚟比
人地send report去美國國會幫手㗎

無錯。
只係坐係度無影響人。
相信係要你坐48個鐘唔好出黎，唔會告

agger dklm

Ngo不嬲都當發達國家係atm

醫生😭

fuck

香港人一年捐幾多億俾佢地dklm

St John 早期六七月果陣有正式派人黎幫手，依家官方話危險唔比出
場上D FA 有D係member私底下出黎幫手

會放番

但係都痴撚線

黑警

死仆街

根本就係

最打劫強姦個班人執法

你up乜呀，黑警眼中如果係有法治仲點會亂拉人呀

Crazy

agger

醫生組織傾緊罷工

好多人告暴動根本係唔會告得入
只係係唔係都告左先
搵到你放火，破壞罪證就有機入你罪
無既，都係納稅人比錢

agger dklm 搵香港人捐錢個時就日日擺街站

推上國際

希望無事

識個護士 佢地team 10個FA
7月已經拉左3個
依家唔止

十幾萬一個月
做慈善喎

根本就亂拉搞鳩你咋嘛 佢無成本又可以玩嘢點解唔做。

first aid拉左好多啦
不過多數無事放番
係728個個比人告暴動

攞納稅人錢亂玩

一世唔再捐錢

根本冇人交數最容易就係拉fa

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

黑警講法治？？？ 你癲左？
雙眼有法治就唔會咁啦
而家佢地對眼得人治

一定唔會
救人都畀狗鋤得入嘅全港大把醫護都罷工
不過以後升職加人工就可能無咁順風順水

希望唔係我識個個

Amnesty International同green peace 有出過聲
要捐捐佢地
當然星火/612優先

亂拉人

TWITTER問下D NGO

淨係罷醫警務人員同佢地親屬啦
佢老母生癌都唔好幫佢醫

紅十字會好耐之年前，俾人爆佢同大陸啲關係嗰陣已經cut左永不回頭
無國界醫生早兩年都cut左，佢地裡面同外面係兩個世界

海庭道9樓班撚樣根本係浪費地球資源嘅垃圾嚟

毅進仔平時冇野贏到班醫生，心理不平均加上妒忌班天之嬌子，返到去打人一身同笑個醫生考10a都係要俾自己砌生豬肉

所以已cut捐款

警察唔好病呀 冇人會醫

黑警（眼中）（所謂）（法治），希望你睇得明。我地唔可以拒絕嘗試理解佢地係度諗乜，巴打你定一定個人先

POPO眼中只有極權,無法治

屌！humanitarian crisis!!!

有冇文宣可以比大眾知？仲有好多人捐比佢地

另外綠色和平都係窩囊，對於催淚彈問題淨係叫小心，話「研究」緊

你好，我哋同大家都一樣，非常關注社會及環境事宜。就了解催淚煙對環境嘅影響，我哋正與不同NGO及學術機構作進一步合作研究。若有更多詳情，我哋會盡快公佈。

而我哋早前參考過唔同研究同文獻，發現催淚彈含有有毒化學物質 2-Chlorobenzylidene malononitrile (即CS Gas)，加熱後會釋放出氯化氫 (HCI)、氰化氫 (HCN，即山埃) 及氮氧化物等 (NOx)，對環境同健康都帶嚟潛在影響。

另外，對於喺室內施放催淚煙對人體嘅影響，我哋亦公佈咗以下資料：

我哋知道喺民居附近施放催淚煙加大對市民嘅影響，因而推出咗以下圖輯，希望令大家了解吸入催淚煙後應對方法：

同時，我哋一直站在守護香港環境嘅前線，堅決拒絕明日大嶼耗費$6240億公帑、破壞生態，我哋發起聯署，已有超過5萬7千名市民聯署反對：

我哋一直以嚟亦制作大量圖片令更多香港人一齊反對明日大嶼人工島，其中可以參考：

你亦可以參考以下網頁了解更多：

我哋一直堅持以行動帶來改變。引用獲提名為本年度諾貝爾和平獎候選人Greta Thunberg嘅說話：「改變已來臨，真正的力量來自人民。」星星之火，可以燎原，守護香港、守護環境唔可以單靠一個人嘅力量，只要齊心，堅持落去，總會帶嚟改變。

醫生大佬親自出馬 多謝你

係呀，佢地唔會理入唔入到罪，反正都係法庭判。佢地既目的就係盡量拉人，拉到大家唔敢再出黎

黑警可恥

我已經即時cut曬我d捐款轉身畀星火同612

拉左你，搞到你有排煩，個名又揚曬都有排煩

popo重傷咪撚醫佢地

佢地乜7都識架嘛，佢地好撚專業架

放心啦，經過今次之後香港人見到佢地係條街乞錢都會扮盲

又係個D示威者扮義工個D

香港紅十字會係支那紅十字會分會

支那紅十字會因為政治原因有份阻撓當年台灣大地震救援, 導致錯失 24 小時黃金救援時刻

詳情:
那些年，阻撓台灣求援的中國

話俾solomon知啦

香港需要幫助GE時候就縮 錢就照袋

知道台灣921地震支那紅十字會做過咩就唔撚捐了

唔係告，佢地只係想前線手足受傷冇人救，等失救而死，明嗎

講屈佢既罪名

自己香港自己救

垃圾ngo...

根本要查下佢地啦 向世界揭穿佢地既真面目

First Aid 犯乜撚野法

好彩送番去自己主場瑪麗。希望無事

係真嘅話
唔好驚俾人話
係佢地搞到你地冇人身安全
咁點番工啫

推！有無律師救醫生？
有無新聞 like ?

最新消息係陳沛然話一早知道 話會幫手

仆街 黑警死全家

update:

見所有NGO嘅CEO咁有錢就知咩事，上流社會嘅cap水/洗錢方法姐

唔好再問啦，我已經答左。其實我唔答你都知個答案係係唔係都拉9你先，我唔係想話fa班人蠢或者乜，係想話情況已經比之前壞，唔好諗住任何人可以幸免於難，而家只係未公開班記者

推推推

公開拉班記者

B

NGO只係呃錢既垃圾

people must armed

拉過10分鐘啦 大公報個位
btw 記者嬲起上嚟應該都好癲

醫生都拉ON9
祝你全家長命百歲 百病纏生 無醫生睇

Cls推呀！

極權世界就淨係識利用自由普世價值既好處。

醫生/first aid 們無差別救人。班仆街差佬有時就要醫生救，無事就拉醫生

Exactly

出現起街道=非法集結
當日定性暴動=參與暴動
香港警察aka軍政府講嘅野就係法律

你唔係警察就係低能。話黑警有法治,就唔會唔出示委任證啦,唔會私刑,捉左721班黑社會,跟住程序用彈。過半警犬坐緊監啦。 黑警有法治唔會成個社會愈搞愈大怨氣啦

連咩叫法治都唔知

都幾希望個班話拉得好嘅人可以長命百歲百病纏身
體驗一下幾萬蚊醫個感冒變肺炎仲要醫唔好

Cut 左好耐

佢地剩係識昆錢

所有呢d組織都係垃圾，以後返去搵支那人捐錢啦

神你極偉大
萬有都歸你
主宰一切
你是王
尊貴主
我景仰
屈膝你前
讓我頌讚你

救人有罪?

我仲捐錢俾聯合國兒童基金會係咪好on9

上醫醫國

係，蠢撚過豬

14年之前我已經諗緊
成日話幫大陸山區兒童
香港咁撚多人瞓街都未搞掂...笑話黎

On 9 醫生都拉 無野呀
人地讀書讀多過你地班垃圾幾多年呀

垃圾黑警

香港大耙兒童值得你夠

醫生

佢地係香港有冇總部？分部個啲？

我都估到有人會咁講
法治呢兩個字只係大家既寫法一樣
但係我地同黑警既野解係完全唔同
我唔係黑警都唔係警察，不過有舊同學係，我試過了解佢地既諗法，最後得出呢個結論，由於大家見解完全唔同所以根本無得再傾落去。
係你話人低能之前你再睇一次我用咩角度去表達件事先啦唔該，一味話人唔知唔知但從來唔嘗試睇下人講乜唔知乜，只能同同溫層既人溝通

仲有幾多真係去幫人

素來都話醫護人員唔係 醫黑警，醫好一個黑警就害無數個市民

diu

笑話一則： 香港境內講國際公約

好怕有朝一日拉哂所有好人

仆街啦，死黑警

好醫生要一路平安!!!!!
與狗誓不兩立!!!!!!

集中屌黑警啦，spin去屌呢啲組織好無謂

間間都唔肯出聲。佢老母

班醫生唔應該罷，更應該特別好服務以德報怨。

記者 中槍 俾人打 俾車撞
急救 醫生 俾人阻住救人唔俾救人 唔俾拎資料/俾人改資料 仲俾狗拉
公道咩DLLM

濫捕濫刑

請各位冷氣軍師 幫幫推去Twitter reddit推 每一個都要比美國知道 唔好白白浪費左手足嘅犧牲 求下各位

ON9

Exact7ly

仆街黎

醫院人出黎啦

wtf

如果佢畀黑狗虐待

佢既證供將會非常有力

狂賀

推 救人

入得a&e 做嘅都唔係為錢
因為呢一行無得出私院發達 好有心先會揀入a&e

人材已經買少見少
希望高層唔好搞鳩佢啦

blocked

我個frd黎
我岩岩去左aed 塭佢唔倒
但現場防暴>60
仲有大量爆頭傷者
我差啲喊出黎

嗱 大家知唔知咩叫 潛伏狗呀
我由 6 月講到今日

依個就係人辦
自己起下底 再睇睇個 number
就知咩叫潛伏狗

請大家醒少少 見一個block 一個

班黑警已經當啲國際法冇到

冷靜處理, 搵律師幫佢

無國界醫生office員工係好黃嘅
至少14年果時都係

可唔可以另一條戰線針對垃撚圾NGO

好撚多日日係街度撩人捐
我反問返佢地點幫香港人就無聲出

會考0分既拉30分

C

醫生都要拉

咁解釋下點解幾年前朱經偉要坐監,今時今日班警犬仲未坐監仲咁串?

你睇下立場新聞facebook醫管局點樣回應呢單嘢

醫生救人點可以拉架

咁撚樣叫法治
High大咗呀？

以後一毫子都唔捐

講就人道組織

宜到咁唔人道又唔幫手

無國界醫生唔係好多醫生咩？咁嚴重既人道危機一粒聲都冇出過真係痴l線

睇晒啲字先，係佢地口中所謂法治同我地既係兩回事，黑警既法治就係佢地記者會講個啲，並非大家心中既法治。
今日係難過既一日，多啲休息，靜一靜先

法佢老母治！
柒婆，保皇，黑警口中既法治只係利用治律去任意治對佢不利
而唔係真正既法治
吊晒佢地個女既西

其實兩者唔同既只係朱經偉同7警案人數少，你以為黑警心服口服咩，認人唔合作影晒都唔認罪，已經話左俾大家知佢地爛到入骨。只係諗住入左一兩個人之後可以補得返成個警隊，而家黑警係連保安局同特首都唔放在眼內，無人可以懲治到佢地，點可能唔串。

最叻賣旗呃錢
真係救人佢地識條鐵咩

公立醫院醫生傾緊大獲野

爆晒啲野出黎啦，呢個時候真係無必要再隱瞞

傾乜先

好多人想知

宜家警權開始過大

依家喺街仲見到佢地叫人捐錢
捐比星火唔好？班吸血蟲喺呢啲時候都冇幫過香港人
唔出聲慌唔係怕得罪藍屍中資金主

唔好呀

st john 其實同咩街坊會冇啦啦起間廟就話古廟，就有政府funding

有咩你咪講，到呢個時候仲吞吞吐吐

其實所有first aid已經企哂邊 唔好難為佢地
唔係Fa被捕情况只會越來越嚴重

真心問，酷刑果個組織係唔係？

唔係想難為佢地，係怕仲有人未覺悟
出發點都係唔想佢地俾人打俾人拉

佢哋一定唔會罷工的
應該冇咩咁大鑊

國際特赦香港分部：直綫屌
綠色和平：據聞有出聲
宣明會：pray for HK，念力支持

有漏請補

[兩日兩個行動post] 個人建議10·1行動 冇人推我11:30訓

所有捐款cut 剩哩間

垃圾 以後都咪L騷佢地

以前識個玩st john
日日好熱血話步操話玩急救比賽
而家⋯NGO無曬聲氣

推。

係咪又有死人
拉左佢先費事佢發現

病左咪撚醫班撚樣

up

班狗就係制造緊白色恐怖

只有自己呀，法治

會

醫管局話要跟人力守則行事

唔關事

經修訂的《醫生註冊條例》第3(2)條已於2018年4月6日生效，當中訂明醫務委員會須由 24 名醫生和 8 名業外委員組成。成員組合如下：
(a)
由下列各方分別提名 2 名註冊醫生:

香港大學；
香港中文大學；
香港醫學專科學院；

(b)
署長或其代表，作為當然委員；

(c)
醫院管理局行政總裁或其代表，作為當然委員；

(d)
由香港醫學會提名和選出 7 名為該會會員的註冊醫生；

(e)
由全體註冊醫生選出通常居於香港的 7 名註冊醫生；

(f)
由香港醫學專科學院提名和選出 2 名為該院院士的註冊醫生；

(g)
由行政長官委任 4 名業外委員；

(h)
由病人組織選出 3 名業外委員；以及

(i)
由消費者委員會提名 1 名業外委員。

衞生署署長擔任註冊醫生的當然註冊主任。

同埋醫生牌通常停好少除，本身個制度好撚屈機，有案底拎唔到，但拎左牌之後有罪就未必有野，本身好保護佢地既專業。

10.1 鐵鏈 攝衫！

鐵鏈鎖佢活動門

clss

大組織&同香港冇咩關係：宣明會、樂思會、GreenPeace、聯合國難民兒童、奧比斯、無國界醫生etc

本地NGO：Fool Angel、突破、FactWire、露宿者之家、？？？（待補充）

做1st aid charge乜?

10.1 賀佢老母 全民黑衣日
1130 沙田車公廟 沙田和你suck馬場
1300 荃灣沙咀道球場 深水埗楓樹街球場
黃大仙廣場 灣仔修頓球場

唔好捐ngo呀
香港出事乜都無做

擺醫黑警!!!

睇黎要整番個NGO清算LIST
當香港ATM? 當香港人係CONDOM?
佢一叫人捐錢, 我地就講佢啲衰野出黎

啲垃圾NGO有無幫過手?
FA香港人自己做, 自己救, 無國界果啲唔知死撚左去邊

醫生都拉 豈有此理

杯9佢地啦屌

全部係垃圾
香港人
永遠唔好捐錢比呢班仆街

黑警以後返大灣區睇醫生

好撚嬲

我上一份工就係喺街喺商場sell你捐錢嘅果啲藍衫人，建議捐三年嘅果舊錢，入面至少有三分一係agent嘅佣，如果你係31歲或以上，又用信用卡捐錢，恭喜你已經俾咗坐底700蚊俾個sales賺啦，未計個sales上面仲有四五層拆佣

拉晒全香港人啦不如 咁撚威

做得義務急救員仲要係醫生🥼

推啊！

用依個方法 唔會再有搵唔到嘅手足

［TG功能］就算你真的被捕了 手足都一定知你身份嘅方法！！！

根本係濫捕

612 721 811 831 新屋嶺

去twitter開追問點解依D NGO冇講野冇做野，等外國人知道

垃圾POPO醫生都拉，屌你老母臭閪！！！！！！！！！

10月1 注意事項P仔幫推

當面屌柒佢

人生贏家要俾地底泥踩

紅十字深藍唔洗止意出聲

啲國際組織垃撚圾

唔係 「醫生都拉，仆街」
我地要講 「醫生人道救援 都拉 正仆街」

班蛆根本就係無差別捉人、打人

不嬲都唔覺得 要見到傷者就要救
好似狗依啲根本就可以選擇唔救
太子站單野佢地都唔放fa入去救傷者啦

救死扶傷呢個字要改成
見死不救 為己殺人

點解佢會去做FA, 留響A&E最安全
傷者有咩事都會送院啦

希望唔係

假設一個醫生閒閒地都100個CASE 1日
比佢拉一拉坐返48個鐘就有200個CASE=200個病人冇醫生睇 (雖然事實上D CASE會PASS比另外一位醫生跟 其實根本冇事發生 但相對等耐左 其他醫生要幫手食埋 RIP)
叫唔叫醫生強制放假NO PAY QMH真係多得班POPO唔小

Pish

唔該搵人幫手推上國際，連醫護人員都拘捕，完全唔能接受

pish

以後唔撚洗旨意我地捐錢，旗都唔會買，在此起誓

尋日見到有紅十字會三個嘅FA係灣仔嗰邊

告唔入 亂咁拉人阻止十一d人出黎

多謝你